陰謀論：請勿在連登不知不䁷留有個人資訊

不經不覺

好多post
比人問你喜好
所在區域
持有個人物品
影某地點 物品
等等 好獨特可以收集連登足跡

不經不覺 你既個人足跡會被大數據累積下來
慢慢累積資料 國安好快拍門搵你

就算分享 都要小心
或者搵替代相片

最少唔好分享夢境

好多自爆post

拉

pushhhh

其實留Tg交友區最恐怖

係喎，有啲講起某地方燒賣點解咁多人排，心諗擺明引鄰果區嘅人出嚟

總之要小心自己既數碼足跡

上年我發左個夢，夢見777同維尼喺中大天人合一激烈碰撞，嚇撚到呢一世都唔會忘記

大數據
現代監控

用咗vpn只係保障到部份資訊
但上網露自己底（漸漸式） 就等於自爆

例如mark呢個用戶名 就咁開個file記錄當事人所講所寫/個人流出相片 久而久之會儲到野

唔知你地明唔明我講乜

半山表示無問題

又浪費一個AC

唉 唔知講乜好

有個post講樓下個醫生個奇怪名....
咪變相自爆

之前個瘦底大波妹不斷開膠post
跟住比人搵咗個人資料留個言都已經keep住

類似

Be water my friend

Tui